Deze werden wild en ellendig gedachten, maar ik kan beschrijven hoe de eeuwige twinkelende sterren woog op mij en hoe ik heb elke knal van wind als was het een saai lelijk siroc op haar manier te consumeren.
